830 香港重光75週年紀念儀式

8月30日 星期日 早上11:00
西灣國殤紀念墳場

有無得就咁去?
定係限制唔比咁多人參加

今年有人搞？

香港大學學生會有

最sad嘅係每年和平紀念碑掛支那旗上去做乜鳩

BOO

需入場卷

大家獨自分開以自己方法紀念

開咗新po 求幫推

聽日就係香港重光75周年

聽日應否戴poppy出街？

我見到往年8月30 佢地都有戴poppy

在皇家退伍軍人協會的網站上，明確指出了虞美人花的意涵是「紀念與希望」

咁不如鼓勵大家戴poppy啦聽日

都冇人睬